【時機成熟】美帝吹雞大三罷！用大三罷逼trump做野！

]

時機到了
Solomon Yue吹雞！

一齊揸住經濟大春袋
唔罷仲等幾時

now or never！

美帝吹雞！

而家吹雞, 有無人擺呀

甴近平

警甴

香港人核爆都要返工喎

大三罷先有人權法！

大三罷先出美軍！

大三罷就有donald trump！

佢知唔知香港人死都要返工既特性

推 香港人肯罷工未

推

經歷左上個禮拜仲叫三罷到底係未瞓醒定昏迷左好耐....
根本港豬就唔會長期罷工黎表達訴求，港共根本未驚過
呢樣野喺香港行唔通

push
係香港人就推爆個twitter kill##ki

lllllllllllllll

Push!!! 真心淚推求大三罷！